盧卡古係咪同Daddy不和牙？係我獌又唔見咁勁

勁撚到

咁普巴一定同佢好fd

普巴資質係咁上下

摩狗d戰術

有冇片？

不嬲friend 普巴拉佢入去踢